[唔好再中計] 藍絲黑警吹開花風，致防疫站停止運作

琴晚仆街吹風開花
導致一堆手足被狗咬
地點喺邊度？
屯門，天水圍

點解？
因為琴日開始屯門，天水圍區議員搞疫站
今日為支援手足，天水連線宣布暫停疫站！

唔好再信呢啲風喇，柒頭

推